
---  
[source: シティーハンター 163.海坊主の愛情の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3236)  

1.海たそ(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)    2018/09/01  


2.香ちゃんの大ボケに作者がツッコミを入れたくなるのもわかる様な気がする。    2018/09/01  


3.愛するものってあきらかに香ちゃんのことなのに、この勘違いジェラシー。自分のことになると、鈍感なのね❤    2018/09/01  


4.この美樹と海ちゃんの話、リョウも聞いていて、自分と香を重ねてるよね。血なまぐさい自分たちは、愛するものを守れるのか、巻き込んでいいのかって。    2019/02/03  


5.香の字はすぐに分かるんだなぁ    2019/02/25  


6.「恋人」ではなく「愛.人」だと思ったのは何故だろう？    2020/01/01  


7.鈍感すぎて勝手に妬いちゃってる香かわいいなぁ    2024/04/26  





